有無絲打會為左男朋友而放棄同異性單獨出街?

係咪我問題

會。
但男朋友照樣單獨同異性吃飯

咁係你男朋友問題姐

會 唔想佢唔開心

我會避怨

玩既就唔會去
如果正經做野就冇計

男朋友完全禁止
但我吾介意 想日日見到佢多d

會
調返轉諗 我都唔會鐘意男朋友同異性單獨出街

唔 一時手快

我唔會........., 但就係咁樣話夾唔到分手

原來有咁多女仔係願意............ 我之前管太嚴..........搞到分手.............

你會唔會比條女同男仔去長洲過夜? (假設)

我都唔想管佢太嚴
但佢身邊太多仔想溝佢
唔管就無架喇
不過依家都無埋 想管都無得管

..........係

自己未必接受到........... 其實香港女仔係咪一定好多男fd

個心都唔係你到
話你管佢只係分手藉口

可能.............如果愛我就會理我感受

你會唔會比條仔同女仔去長洲過夜? (假設)

應該係你？
其實今朝見到已經好想講幾句
但係實在唔得閒
我覺得復合嘅機會就應該冇乜， 你自己應該都幾清楚呢個事實
就算你而家行出第一步， 好好彩復合成功 始終都會有條刺
反而我覺得你嘅著重點應該係點樣去進步， 喺未來嘅日子做得更加好
你實在有太多顧慮 太過謹慎做人太過驚
而你ge做法 對方應該唔太鍾意
我個人認為 一段關係應該係雙向， 唔使樣樣嘢都百分百安全 鎖死自己喺一個安全嘅地方入面
其實到最後大家都好辛苦

係..... 已經完啦..... 但係我好難改, 我自己男校出身.......好難理解, 我覺得一男一女出街好危險

其實信任係一段關係邊都好重要
嘗試唔好用你個腦去諗太多嘅嘢
如果佢係鍾意你點都唔會畀帽你

認真呢個世界唔係男就女，有心偷食既你用鐵鍊鎖佢係屋企一樣食到 管永遠管唔耐，一係就後期放棄一係就分手收場

咁去旅行, 單獨or 2異性+你男/女友

其實我本身都係男校出身
記得啱啱離開中學 連同異性溝通都好困難
基本上男校學生共同問題

太遲................. 我知自己有問題............. 希望有下一段姻緣

有無得幫我占下幾時有下一段姻緣.........

有你心根本唔洗管
本身知呢樣嘢會傷害到另一伴
就自動自覺唔會做 因為驚冇咗對方

時間性

.......但係好多人會話管個一方嚴

會孤獨終老嗎

有左男朋友後已經冇哂異性朋友
我完全無問題

同埋其實得出個結論之後
點樣由依個結論再去學習 重新出發 再去進步 先至係最重要嘅事

當你傷心一年 原地踏步一年 你都唔會進步
反而吸收失敗嘅經驗 先至係最重要
溝女呢樣嘢我哋都教你唔到
自己畀心機呀

我當時都係............但佢有.............

呢個post好多絲打都願意體諒而唔同異性出............... 點樣先叫進步...........

其實只不過係正常社交生活姐
大家講個信字咪得
如果做錯事就梗係同佢散啦

可能你管佢, 佢就無機會做錯...............................

其實本身男校 異性朋友都會小
但係我覺得正常社交 有異性朋友係好正常
就算一齊出去玩唔係男就係女
所以我覺得 其實問題不大

當然啦上面嗰堆嘢只不過係我個人感覺

明明我無cheat過但佢cheat過
都唔俾我同異性單獨

一定唔會管
佢嘅人生應該由佢去決定
佢揀得仆街個條路就預咗唔好喊

.......咁佢唔要得.........但我明白愛佢係會原諒...........我有批准佢去了..........但已經太遲

.....始終自己唔放心, 好難改

但係你都受苦, 綠帽好痛的......

痛得幾耐啊 痛完之後咪又係咁生活
分分鐘活得比佢快樂

你就好.............睇得好開...............我好投入,allin左................頹到爆

我講左咁耐先發覺係絲打入 btw 無論我係巴定絲 我都係咁睇 所以你都正面啲啦

... 太遲， 可能價值觀真係唔同

識多d人溝返淡d先啦

我抱住諗法：佢愛我的話會理我感受

我知道一時之間 要你即刻quit係根本冇可能
但係其實你自己都好清楚 返唔到轉頭
所以真係㗎 唔好畀自己停留太耐
收拾好心情吸收經驗繼續向前行

如果你繼續係咁
我感賭你九成九 孤獨終老（ 未卜，純9up）

我依啲小神棍 淨係睇到咁多嘢
仲要唔知道自己準唔準

再講落去 我都係在翻炒 上面嗰幾句
幾時睇化，睇你自己做化

淨係紅色字嗰句 係 鳩噏

會試..... 之前連登po tg , 全部都係同路人巴打

... 希望下個可以被我管，好似上面d絲打咁，其他野我無所謂

咁我應唔應該變.....

點解要單獨

唔係應份?

會 直情放棄所有異性朋友 有異性嘅聚會都唔去

我以為係...

唔知.... 佢會話揾唔到人

......... 究竟邊樣先岩，琴日比人屌我控制狂

你做咩一定要管住人？
我男朋友冇管我 我都自覺唔會同異性單獨出去
當一個人愛你 你唔洗做啲咩 佢都會自覺去做
如果唔係既 你講幾多管幾嚴佢都係一樣會做
放鬆啲啦香港人
信任真係好重要架

越管越易戴帽

我就係例子

... 點解

會 其實我覺得同異性單獨出街係唔存在純友誼

可能係佢唔肯po ig令我驚

有冇同佢講過呢樣野

無，我自己都唔po

會呀 緊係會啦

thx

雖然會疑神疑鬼
但係都會俾佢去

最多特登接返女友食糖水

其實真係唔明，有男朋友既話點解仲要同異性朋友單獨出街？有咩野係異性朋友得而男朋友唔得？

如果話係為左應酬異性朋友(非公事，純玩)，咁係咪等於異性朋友開心>男朋友唔開心？？

佢話重視d fd

即係重視fd多過重視你

嗯...................

夠鍾死心了

咪撚話出街 chat 都冇,
佢就大撚把理由同第二個傾
On9

Sor 我係仔

....... x2

有一個戲腳女性朋友
自從佢有男朋友之後就冇一齊睇過戲

佢想去咪比佢去 想偷食就算你管都冇用

個心唔舒服.....

除左一個青梅竹馬之外其他斷哂

一定會

低能, 拍拖使唔使同所有男性朋友絕交?

想

咁使唔使番份只有女同事嘅工?

其實睇你愛唔愛佢
你愛佢唔想佢唔開心
而且 將心比己 自然就會避忌
如果要出 都大圍玩 拖埋男友去
真係fd其實會體諒

一齊左完全無同男仔出街 連wts都無

...如果佢愛你就唔會去

單獨食個飯果啲冇所謂
但全日出街/去玩就唔ok
旅行如果成班有男有女就得
利申 女

會
因為單獨同異性出街,男友知道一定會唔開心

不過
工作上,都無得避免
有時買禮物俾男友 會請教異性朋友意見

但講到出街 娛樂就一定唔會單獨出去
令男友唔開心之餘又容易令異性誤會

我

你真係好女友

為咩要單獨食飯

48歲巴打 我冇野講 不過抱一抱先

會我得幾個同性fd，異性朋友可有可無

人夾人，條女未玩夠，你點做都係無撚用
利申: 過來人

靠自覺姐
對自己有信心留住佢咪放佢去
對自己冇信心咪試下同佢講 個心係你到實聽你講 佢唔聽證明佢未玩夠

下 咁有時啲舊朋友好耐冇見過果啲都會約出黎見下傾下計
有時真係冇common fd或者咁岩common fd唔得閑

但唔一定係好就會得到幸福

講信任架啫

會
好撚無辜，我唔想佢擔心先咁做，佢屌翻我轉頭話我唔約人，搞到自己太得閒
但我唔高興佢咁做，就屌我唔信佢

其實信都可以唔想佢單獨約女啫，有衝突咩

我女朋友會

因為唔會既會即刻分手

之前ex唔准我同男仔單獨出街，連有男仔whatsapp我都要講佢知人地搵我做咩，但我就冇咁管佢，最後反而係佢一腳踏兩船.......

然後又會有人話唔管都易戴帽

結論：佢要帽你，管唔管都會帽

同男朋友出街最自在

管會除得快
唔管除時同人日日屌西都唔知

除左食飯呢，2條友唱k又點睇

原本就唔會同異性單獨出街

其實男同女好少有純友誼
就算有。。其中一方有伴就會自動自覺不再見面
而且想拍拖就要識取捨下
唔會好似單身咁自由,想同邊個玩都冇人care

個post啲絲打咁撚正

我自己係冇乜同女性朋友有交流
但我女朋友都好多男性朋友下
我唔會管佢話唔比佢單獨同男性朋友出街
但有時我都會忍唔住偷望下佢電話...對唔住

我都以為佢會識自動自覺

男朋友表示做佢條女就唔可以同其他仔單獨一齊玩或者任何其他野, wtsapp 都係一句起兩句止,

但個衰仔自己同其他人條女單獨飲酒

利申: 依家覺得冇乜所謂, 我自己又鍾意頹喺屋企食玩訓, 亦都信佢唔會亂黎